亲，請广傳，好人一生平安，愛國愛港

請廣傳，為響應國家保衛家園的口號，我們在香港愛國愛黨之人，應團結一致，趕絕所有外國勢力人仕，包括所有美帝，日本鬼子，英國走狗的人及其公司，進行三罷，罷買，罷用，罷來港居住及經商（取消其居港權及經營權），斬草除根，不能讓非我族類者停留在港半步，留下港獨之亂，香港為什麼要美國領事館，英國領事館，侵犯我國國土，美帝藉加關稅打擊中國，我們更應團結，將他們趕出中國，趕出香港，請廣傳，好人一生平安

（加圖更好）

自推

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

好，我地要係連登做愛國愛黨的先頭部隊，
支持葉國謙拉曬所有Telegram 連登及所有識上網的人

各位，可以幫手广傳在愛國愛黨group ma?

第5點

取消埋港元與美元勾結

再自推